林娜璉solo唱聖誕歌 兩天接近5百萬點擊率破紀錄

如果反應熱烈，娜璉的solo夢快將實現

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

Nani ?

咁佢真係最有能力solo呀麻
唔通叫momo solo？

Solo 茶煲maker我睇

淨係連登班日日話人樣衰臭雞嘅假anti都刷咗唔知幾多萬view

聽完要聽番iu洗下對耳洗下對眼

娜璉實力主唱

好聽過原唱arena grenade..

其實佢又唔係唔唱得嘅，但呢首都叫有實力solo就真係完全唔掂聽完成首都覺得平平無奇，次次都係得啲音樂營造有高潮位咁志效都掂過佢喇

all i want for christmas is 蓮❤️

璉璉qq

痴脷筋

Momo合返埋個口跳舞先算啦

子瑜